好撚心電視台cut咗每晚個國歌去啦

唔cut的話 啲觀眾依然喺度一邊聽國歌一邊食飯嘻嘻哈哈

拉人拉到你班警犬手軟